有冇人覺得讀大學冇用

寫paper 係讀大學裏面最無聊既一樣野

睇興趣㗎啫呢啲

人無用讀咩都無用